讀緊 HKuSpace 既電競文憑 你問我答

你同男朋友係點識？

讀完之後有咩出路

係某個交友app 到識

邊個射先

個課程 compulsory 要你做48個小時既實習
係實習過程 可以去結識負責單位 睇睇有無工作機會既可能 但本身Space 就無點係職場上幫你做對軌

加上 Esports Industry 入面都分兩派人
Sem 1 Sem 2 都係兩派人教 所以係e方面都感覺混亂

齊開心

同就算讀完之後 你只係對電競有個認識 真係出去做既時候 都需要由打雜做起 因為好多工作 係要熟能生巧先識 例如 搭枱呀 睇則呀 鋪線呀

樓主好勁

有咩學，同你學到咩

屋企有錢？畀你曬錢時間去讀個垃圾野

點解會有人咁撚ON9去讀
啲戰隊唔係周不時就會IN下人架啦咩 直接去IN咪得

1.) 導播
2.) Event planing
3.) 主播技巧

學到現實既 Technique
雖然有d好common sense
但係 有時會有guest 泥分享
了解更多之後 先知道 一個Esports event 背後每一個崗位 都係好專業 同預備工夫 唔係想像中咁簡單

例如 有個香港好有名既主播泥到分享佢現實既工作 由一張白紙 學師 無口材 無相關經驗 然後自己 後天惡補 將勤補拙 不停研究外國既主播 上台講一場比賽 先前要花幾日 去資料搜集 然後分析 到上台講 先可以有咁內容講 令我更加覺得 電競絕對唔係淨係打機

另外 導播 學到既係 一個直播 一個replay 背後係要好豐富既programming 一部導播機已經好貴 仲要幾部 先做到個效果 然後仲要同台上既人配合 幾時開燈呀 幾時放煙呀 都係佢去落order

4.)電競既經濟學

依科 比較上係最學術既 學到既係全球既電競發展 發生緊咩事 聯盟既體制 點解電競會爆發得咁西利

5.) 遊戲既歴史
6.) 倫理

比較悶 無咩好講

因為 電競唔係淨係打機
好多人都會有誤解